從來沒我份 打丁變做例行 我慣了傷心

我不過是毒撚 都會難堪
不想屌閪都冇份
這情敵太狠 中出你但仍能勾起你的興奮
我努力維護你 可你被他中出 個處爛晒

比個beat 黎睇下

六天都冇聽過？

靠最後四粒字搞彎成首歌
你都算勁

最尾先係精粹